有冇人係科學園跌咗身份證😊

係巴士站見到.如果本人或朋友見到可以通知我

快啲交去警局算，一陣俾警察搵到你有其他人身分證係身有排煩

用半透筆遮
遮左等如冇遮
你是咪on9

咁都有排煩 好人難做

你咁都睇到？

Post上黎有咩作用

睇到

樓主呢d on9無得救

ON9仔

中資抄登濫交仔冇撚腦😂😂😂

真心想幫吓人

屌你老母 呀嬸post上黎把撚咩

百貨應百客

E560311(4)你唔見左身分證呀

應乜撚野百客啊屌你老母 執到咪去警察局報失囉放上黎把撚咩

咁好啦.我一陣攞去報失

錯就錯在唔係靚女都po
驅風油緊係留返俾啲警察廢老

又真係睇到喎

啲驅風會上連登咩？

咁都會有仔女或者朋友既可能嗎

on9仔
較一較曝光度就睇到

多得你唔少